［收到風］林奠聽晚去海洋公園

推

source?

海洋公園係山頭

咪撚推 做正經嘢先 當務之急係救手足

點解政府要派人入去, 目的係一邊勸降, 一邊收集入面情報/證據, 例如有幾多人, 係咩位置, 物資情況等等, 我敢肯定入去既人一定有多於一種既攝錄監察儀器。之後, 等臨天光既時候就會派特種部隊強攻清場。

要解救, 只能從超限戰既角度去諗, 唔好諗住可以用平常方法解救。

戰術分析

光

復

香

港

時

代

革

命

Push